偽善的世界 混沌了意義

好聽

Sup9 moment is g